[要人] IVE 赤腳遊行 4/11 要fa

我係發起人, 以下講嘢會有啲長氣, 希望各位手足睇落去支持

集合地點: 調景嶺HKDI
日期: 11月4日, 下星期一
時間: 晚上7:30

首先, 多謝 youtuber 燒車拍條親身實驗追尋真相嘅片

由上星期睇完條片比 燒車 感動, 啟發我決心發起IVE赤腳遊行 由IVE 行去海濱, 身體力行一次呢條所為嘅彥霖赤腳自殺之路
都掙扎咗好耐
因為好多人都覺得 赤腳行石屎路好痴線
對腳會爆血架啵!
如果比藍絲打咪走唔到?!?!
直到噚日見到HKDI同學們仲係一直冇放棄為彥霖追尋真相, 我決定一定要搞起 赤腳行
好想為HKDI同學提供多一個方式去為追尋真相做突破
其實早幾日喺新城市撞到 燒車，佢話真係搞嘅話通知聲佢, 佢都會出席

呢個HKDI赤腳遊行,唔係想證明啲咩比藍絲知, 唔係
而係想我地兄弟手足身體力行去感受，如果自己都行呢條自殺石屎路到行到痛到飛起 爆哂血，咁班黑警指彥霖赤腳行去海濱係幾咁荒謬
利申我唔信彥霖係自殺
利申我唔信彥霖係自殺
利申我唔信彥霖係自殺
但就算有1%可能, 係彥霖真係如佢個赤腳行過去，我亦想大家去感受下, 比林鄭同黑警迫死嘅彥霖, 呢條自殺路到底係有幾痛苦.....

真相, 大家都好努力搵, 但可能...
我地呢一世都搵唔到
亦可能, 真相...
係大家都接受唔到咁痛心
HKDI赤腳遊行, 旨在要大家用真實行動, 赤腳行去海濱, 以血以痛去銘記逝去嘅彥霖
我地香港人一定會為妳繼續行落去抗爭
再痛再血, 都繼續追擊迫死妳嘅人渣, 為妳討回公道!!!

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

推

推 支持

btw
Respect燒車🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️